她通过向数千名员工提供延长遣散费或提前养老金安排，将该行员工人数削减至约1万人，并通过关闭或合并数十家实体分行，缩小了该行的实体规模。 她是世界上为数不多的银行女性首席执行官之一。 现在她正在创建一个金融科技风险投资集团，克莱尔·齐尔曼，记者，2020年9月15日《财富》杂志 
 这种自下而上方法的发起人西尔维•德拉克洛瓦(Sylvie Delacroix)和尼尔•劳伦斯(Neil Lawrence)将数据信托比作养老基金，称它们应该受到严格监管，并能够向指定的群体提供不同的服务。 欧盟将启动个人数据市场。 这对隐私意味着什么? 2020年8月11日，MIT科技评论 
 一些人最初担心养老基金可能遭受与大衰退类似规模的损失，但到年底，养老基金的损失并没有达到这样的规模。 晨报:当地养老基金在大流行中被刮光了圣地亚哥之声2020年7月24日圣地亚哥之声| 
 今年3月疫情爆发时，市县职工的养老基金受到了沉重打击。 晨报:当地养老基金在大流行中被刮光了圣地亚哥之声2020年7月24日圣地亚哥之声| 
 疫情导致的任何养老金成本增加的金额要到今年晚些时候才能知道，届时这两个基金的精算师将公布他们的报告，并确定2021年的缴费率。 以下是大流行造成数十亿美元损失后当地养老基金的现状阿什莉·麦格隆2020年7月24日圣地亚哥之声报道 
 杨说，她最终失去了健康福利和养老金。 最高法院案件联合反堕胎者和反堕胎者|Emily Shire | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 回到家时，他还是个没有养老金的穷光蛋。50年后，70岁的他记录了美国独立战争的艰辛。 麦凯恩最喜欢的13名士兵|Sandra McElwaine | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 但雷蒙多发起了一场有针对性的、数据驱动的运动，就像养老金改革一样，是由事实而不是情绪驱动的。 来见见吉娜·雷蒙多，2014年唯一的民主党之星大卫·弗雷德| 2014年11月6日|每日野兽 
 那里的退休人员已经收到了承诺金额的一半的养老金支票。 来见见吉娜·雷蒙多，2014年唯一的民主党之星大卫·弗雷德| 2014年11月6日|每日野兽 
 工会宣称，养老基金已成为“华尔街政变”的牺牲品。 来见见吉娜·雷蒙多，2014年唯一的民主党之星大卫·弗雷德| 2014年11月6日|每日野兽 
 要塞的总督在埃及有一处安全的住所，每年还有7.5万皮阿斯特的退休金。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 那参谋回答说，四百法郎的养恤金可以使他们在年老的时候免于匮乏。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 养老金鼓励提早退休，加速晋升，并使整个服务充满活力。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 养老金里的每个人都在学习一些东西; 我们避开了美国教堂和领事馆，甚至是L.男爵夫人的祖先格特鲁德·阿瑟顿 
 这位忠诚的爱尔兰人后来每天得到四先令的退休金。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔